天氣一乾燥沖完涼一陣個身就開始痕

幫你R

唔知

不需要泡狗

害怕

仆街

換隻好啲嘅沖涼水，沖完拿拿聲搽lotion

沖涼水點換好啲？
是否要上山取

係咪要養水?

啲水太熱

D水太熱啦 試下較低少少個水溫

竟然係咁